明白到遇上你盡力也只配有場遺憾

自選輕傷更聰敏